香港機場今日中午12時起實施進出管制安排

香港機場管理局(機管局)今日(8月12日)表示，留意到網上有人今日發起於機場進行公眾活動。為維持運作暢順，中午12時開始，將繼續實施進出管制安排，持有效機票或24小時內離境登機證或有效護照的離境旅客，或持有相關證件的機場員工，才能進入一號客運大樓離境大堂。
機管局將啟動機場緊急應中心，並安排保安人員在場協助，呼籲旅客預留充裕時間前往機場。